咪再互屌 我地每日都俾人分化緊

咪再互屌

無可否認
有部分散水撚係自己人
佢地擔心手足送頭先叫散

但唔代表開po 標題叫人散散散嘅散水撚岩
以後無論點 標題話散嘅都當係五毛即Block
特別係人多load唔到入個po就俾你地撚死
標題最多公布消息 咪再散散散

最後
今日我地向成功邁步了一細步
至少我地癱咗幾個鐘嘅航班
我地改善緊
只要一日不放棄 一日不分化 我地都重有希望

聽日，我地繼續塞爆機場。

她為我們失去了眼睛、他斷送前途，答應我，香港人不要放棄，好嗎？